太傻

男朋友暪住我同其他女出街 我覺得講左係無問題
重點係佢背後filet同一條女 可能仲filet好多女

當年同我表白打的文 同佢曾經好鐘意追唔到的女仔係同一套路

而家複制人？ 浪費我的眼淚

男人係咪都咁賤架

filet=從骨頭上切下
重要filet好多條
謀殺案

我唔賤

Firlt haha

無一次打得啱個字 服左

尷尬